[慎入] 不知名白色蟲

有無人知乜蟲黎
點先消滅到

消毒酒精噴落去

仲用緊K750i咩你
zoom返d啦

細到對唔到焦

WD40+火機
請自行滅火

蜘蛛仔嚟
記住下間屋做好啲清潔

隻野好似叫粉蟎

c虫？

芝麻

乜黎？點可以搞到咁
丟左去啦

睇完之後個身好痕
佢哋淨係依附喺黑色嚿嘢上面？

其實呢條乜友黎
佢仲有個打飛機好撚正

Ken Jeong

附近都有
而加俾我成個架扔撚左

沐浴露加水

咁似啲發泡膠粒

無用，稀釋漂白水同滴露都唔得
頭先用酒精抹好似有小小用